##### Elektrotehnički fakultet u Sarajevu
##### Računarstvo i informatika/Stručni studij Razvoj softvera
#### Razvoj mobilnih aplikacija 

 ```
 Na ovom repozitoriju će se nalaziti rješenja zadataka sa vježbi na predmetu Razvoj mobilnih aplikacija, odnosno Cinaeste aplikacija
 ```



